係咪有種女仔好鍾意全世界既男仔注目佢

唔係成日會見到

所有女人都係 attention seeking嘅生物

女人可以一心幾用

真係好誇張 明明係到攬緊都特登行過黎搭嗲

可能同你條仔有路

我男朋友都覺得條友好撚奇怪 好似唔見得人地好咁 同埋我好信佢

靚唔靚先

唔靚